南京大屠殺係支那人犯賤定日本人仆街？

支那人唔反抗就無咁多事發生啦
日本仔殺害30萬中國人民人人得而誅之

呢句真
唔反抗咪冇事
大日本皇軍都係受壓力之下先殺人
應該要特赦佢地

apa社長心水清
出咁書就激到班支那人扎扎跳
睇到我幾撚開心

支那人口裡說不
申請日本永住權既有65%都係支那人

其實班支那人心裡面覺得無乜野
紮紮跳都係向党中央交戲姐
咪一樣一機一機人去日本

你請我願姐
你睇下依定日本人咪又係崇美
但點似啲支那人又要反日又要反消費

東條英機強調皇軍重視紀律，如有違法絕不姑息，希望公眾了解事件背景，「一個持續6周，佔領行動中，在日本歷史上從未發生過，當時我們人手不足，每名同事平均工作15小時以上，在資源不足下，巨大壓力下，長時間工作、疲勞」，東條對有同事因公務執勤，牽涉入一宗刑事案件及相關結果，感到「非常心痛和難過」。
東條表示，他除了向日本市民負責，作為帶領10萬名日本皇軍的最高指揮官,內閣總理大臣兼內務大臣，身為上級必須支援皇軍及其家人。

如果藍屍見到會唔會支持日軍？當年日軍都係大壓力又唔夠人先南高我大屠殺

Why not both?
戰爭啲野....

負皮 我比的
你容許人地搞鳩你屋企人？

盲反到

五毛今次反應慢左，依家先覆

但支那人鍾意拎黎講

咁撚多正皮癲撚咗

可唔可以解釋一下，點解有正皮就係癲撚左？

之前有同事係大陸

狗嚟
知我去過日本旅行都屌我問我係咪人
日本仔殺我地祖先bababa

秒

清好波